用緊PCCW 1000MB上網，十月完，續約/轉台

如題

HKBN SALES